乜撚野叫被繁榮下載?

近排聽衛蘭首在月台上等你
其實除左後面d 了了了了了 都叫合格 (以佢其他垃圾黎比)
但呢句真係唔係好頂得順

由細到大繁榮都係形容詞黎 即係你會話個經濟/城市好繁榮
咁一個形容詞又點樣識做「動作」?

再講埋下載 下載我諗大家都係了解做download咁嘅意思
咁乜撚野叫被繁榮下載

短短5隻字可以填到咁撚9唔搭8其實幾撚神
btw 其實首歌好好聽

加多句
下載 你會話 我下載d野..但會唔會話 d野被我下載左?

作詞人：陳詠謙

真係ip都唔使check

一聽就知係謙哥嘅作品

我謙

啱音咪得囉屌你！

本身對謙哥無乜嘢，但係聽完依首歌之後真係DLLM，衛蘭唱幾好都救唔返啲垃圾詞

睇標題都估到你講邊個

唔覺有問題 謙哥加油

衛蘭唔識中文先投入到

次次聽到啲了了了就想熄左佢